sasa請左我 有冇人可以講下係要做咩？

佢請左我做銷售見習生，聽人地講話要上堂好想知幾耐上一次同上幾耐，同埋初初入去做要做咩？

Sasa做狗

等死

咁閪都做 你好等錢洗？

下 行行企企都要教？
Btw時薪有無50

sasa出名忙

但人工比同行高

做sales都要人教㗎咩？

見佢門市長期都冇咩人都仲請人
冇可能跑到數

呢啲低賤工有手有腳有呼吸就識做架啦

弱智工種都要教 想點 咪同M記炒薯條差唔多
你既人工就係負責比上司屌 比客屌